有無影證件相地方好介紹？

樓下$110 /6張🤢